還活著的人

我知好多人為左巴打都好傷心 仲有人話要落去陪佢

但係我想講 要佢唔好枉死

就更加要好好活著 用每一口氣對抗暴政

因為只有仲有氣先可以出一分力 唔一定好似鄺神咁勁 每個人係可行既崗位盡力

我地一定唔可以放棄

R.I.P